8月6日政府新聞處回應

共同努力 盡快回復社會秩序
2019年8月6日

政府就昨日各區出現的嚴重違法示威和暴力活動作出回應，強烈譴責示威者暴力行為升級，並呼籲市民與政府共同努力，維護法治，盡快回復社會秩序。

政府指，昨日有人鼓吹罷工，並進行所謂不合作運動，早上有示威者刻意堵塞紅磡海底隧道、龍翔道等主要幹道，在多個港鐵車站故意阻礙列車服務，製造事端，在上班繁忙時間對大批市民造成嚴重影響，更有人在路軌上放置雜物，可能危及列車和乘客安全。

自下午起，示威者的違法堵路活動擴至港九新界多個地區，加上有計劃地衝擊政府總部及不同地區的警署，破壞警車，襲擊警務人員，甚至縱火。晚上更有示威者再次將國旗從旗桿拆下並拋入海中，公然挑戰國家權威。

示威者罔顧法紀和有組織的行為不僅剝奪其他市民上班的權利和日常生活的自由，嚴重影響經濟活動，其暴力逐步擴散和急劇升級，令人髮指，正將香港推向極為危險的邊緣，政府予以強烈譴責。

政府感謝一眾公務員和公共服務提供者克盡己職，令昨天公共服務大致維持正常，並竭力令公共交通服務所受影響減至最低，同時感謝各行各業市民緊守崗位。

政府再次呼籲所有珍惜和愛護香港的市民與政府共同努力，全力打擊暴力，維護法治，盡快回復社會秩序。

其實政府新聞處都幾好做
d稿copy and paste

各位開始討論

拿返張BINGO紙出黎對

廢話連篇 可以唔使睇

不合作運動騎劫左罷工

其實你唔POST我真係唔會睇
你個名..

製造事端
嚴重違法
共同努力
維護法治
違法堵路
國家權威
計劃衝擊
罔顧法紀
剝奪權利
危險邊緣
克盡己職
緊守崗位
打擊暴力
社會秩序

新BINGO卡準備唔該

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事